[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (25) #FLAϟH 空降四位粗卡！

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

開定先

LM

係

新post lm

亨俊B

大家好準備睇SHOWCON未

呢個gif勁q 個陣j咗好多次

第四

留定個名先
垃圾data連gif都po唔到
等大家文字直播仲有40分鐘！

你地會係vlive定youtube睇

係~!

Youtube斷就去Vlive 反之亦然

爆po爆得咁快嘅頂幾時先追完

我V Live？

好！！！我會幫手文字直播！

好叻！！

27/8/2019 19:00 (GMT+9)
Flash 音源成績
2 Bugs [NEW]
4 MelOn [NEW]
8 Genie [NEW]
10 Soribada [NEW]
11 Mnet [NEW]
25 FLO [NEW]

我而家喺有追上一個post嘅再reply，

唔錯！！！！

Lm
一齊睇直播

係呀 遇著近排咁紅既酒店 算係咁

一收工就見上個po爆左
帶疑似牙晶勲B出街相LM

掛住佢地

絲打係咪改左名

好！

無錯！！！！！！

而家有啲咁嘅消息都已經好好

我應該開曬兩個 睇下邊邊清啲順啲

太好！收工？！！！！可以一齊睇！

我都係

應該係

都須！

1pick都唔俾搶話說終於有人同我搶金曜漢

等我都學你咁先！

太好！！！！！百花齊放

係呀

去我屋企搵

我仲loop緊flash 越聽越正

返緊屋企 應該睇到後半

好靚仔好得意好mk

你語音壞左喇

青山Open day

mk金係我嘅

好好睇！！！！

加油！

歡迎各位嚟到參觀跟我過嚟呢邊我帶你哋睇吓我間房啊~

全專入榜

冇蟹柳咁壞

你想講咩你轉左英文語音

Lm

我完全唔覺得佢mk

可能我聽慣咗啦 真係鐘意101ver多啲

你自己知就好啦

諗起自己1930要躝落街拎外賣先有得坐定定睇轉播就想喊

我覺就得專屬我嘅mk金

1:20 曹同南小 開始不明搖擺

X1 is now trending in MALAYSIA with :
1. #X1_FLAϟH
2. #X1_Debut
3. #SeungWoo
4. #QuantumLeap
6. #Yohan
7. #SeungYoun
11. #WooSeok
12. #EunSang
14. #Hangyul
16. #Dongpyo

轉WB慎入

我都想知佢講咩！！！！

一齊睇直播

我都係我真係唔係好慣

呢個真係一激動少少都好易爛....

好勁 我完全冇諗到呢啲嘢我本身以為對眼係豹眼 今次quantum leap係antman所以下次cb係black panther咁𠻹

唉 早知今日何必當初

明明有人同你搶

佢地真係好得意

可惜了 唔制你今晚有得fing下

希望支真·手燈生生性性

你百連可能都得

頭先直播都驚班仔整爛

我屋企開飯不過我都會照睇

睇唔到睇唔到

exactly me
仲要貼住송형준喺心口

你好可愛

Fly~~~ 呀呀～～ 呀呀～ 呀！ 噢愛的抱抱

X1 iTunes DEBUT CHARTS:

FLASH

iTunes:
#2 Philippines
#120 Japan
#125 Australia
#784 United Kingdom

Album: QUANTUM LEAP - EP

iTunes:
#1 Japan
#2 Philippines
#2 Singapore
#6 Australia
#18 France
#69 United Kingdom

我成日都係咁要refresh好多次

係啊其實我都唔係pick咗好多咋嘛嚟嚟去去咪又係嗰幾個

佢尋日到，就算用順豐都冇咁快

我諗應該會正常好多嘅

太鐘意marvel冇計

希望靚仔啲可以自己裝飾下咁

我而家就做百連

好勁痴線我淨係試過兩次 仲要兩次都嚇親cap唔切

快啲差電

@邕尼爾

好似都唔搶車車

留名～

X1出道祝卡

我而家已經瘋狂係咁好辛苦

係喎

正！

啱～我真係pick嘅可能都係得廿幾個啫 冇你咁多

lm先

葡萄

竟然喺直播前追完上個po 好感動
唔知陣間兩個鐘嘅直播我哋推唔推得爆2個po

太好，我4pick入面有兩個無你搶

我覺得冇乜可能
因為好多人都睇唔到直播
得我同你兩個口水佬
邊度夠

啱呀

其實牙潔我都唔搶嘿嘿

我先唔係口水佬！

仲有你呀
明明成日睇直播又唔出聲

你淨係搶熙

但我都係買唔到飛

有冇直播link？

仲有我

sorry Jed

我哋個post好多口水佬
但好多都唔得閒
可能深夜先爆post

追唔切po

係但係你4pick以外嘅有好多我都會搶

多謝大家提醒我半個鐘後要落街

好人一生平安

你好！！！！唔知團長收工未，

加油！！！！

阿媽好討厭呀

好慘

邊個你阿媽

OK READY

想唔想加入返滅罪會 想就靜靜哋

今日係帶子 請原諒

聽唔到新歌住
搭緊地鐵聽住pd班u got it吊下命先
仲有一分鐘！大家ready！

我用語音所以錯咗

我都係！

我見到之前有個參賽者流出咗 個feel好韓仔一啲都唔日

開始未呀

你 犯罪之星咪扮

係嘅會長

加油！！！！！！！！

我被迫屈服喺強權之下

我好想睇添搞到我

仲未開始

咪係囉好心急啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

咪就係囉！零一分啦

vlive開始咗

係囉！！！！！！

係囉心急死我

但佢而家廣告咋喎

以前睇pd直播都閒閒地等十五分鐘都預左佢

好緊張 我用緊3個mon睇

哎呀等得好辛苦

滅罪會會員名單
宋亨俊（會長）
洗腎專員李洗賑（名譽會員）
一個唔小心（名譽會員）
金曜漢奸（名譽會員）*試用期

聽到新歌了

都係

三個mon

多謝會長

咁我都唔係miss好多啫

會長少咗個試用期

？？？？？？？ 你今日先係咁犯罪

頂用v live睇嘅話我得480p希望陣間youtube可以正常直播啦

搵到lu

唔留名了

搞笑！你睇完先食吖嘛！或者一早食

真係反了反了

直播啲留言刷得勁快

我諗啲人要去睇con啫

降

下好慘！

仲諗住等直播開始先食 但係真係好肚餓我忍唔住啦

係！！！！

降兄X1 pick邊個

start

嚟料喇！

你成日都出事

@唔係好gay@姜敏喜(喜喜)

開始啦！！！！

慢歌唔錯

開始！！！！！

開始啦！！！

啲手燈疏到

呢啲人好煩 成日假膠 以為自己好出眾

我未食

好緊張呀

睇完先食？

整爛曬

DUCKIE po

算啦 唔好理
我未理過

個心跳得好快

陪我睇排名個friend話我見到姜敏喜出道果陣最激動

一次都未click過入去分分鐘佢地未睇過一集

痴線

好少貨 我frd3點去賣曬

我係岩岩特登走去睇下咩事 點知假膠到

大家聽唔聽到金曜漢啱啱hey我？
Hey~

宋亨俊勁Q呀

又多個手足✊🏻✊🏻

Hey我

=,=

走開啦

屌 好型好型

一開波就MOVE!!!!!!!!!!!

佢係hey我

唔理啦佢地班人壓力大掛？

一嚟就yeahyeahyeahyeah

WTF????????????

一見樣就勁多格

Move

💘✊🏻Gchi

金曜漢真係好撚型好撚mk啊頂

牙熙好型

好正！！！！！

唔知係咪聽慣原版
好唔慣

啲應援都幾大聲

好型

係！但都仲係好型！！

好型呀

抱起個個係邊個呀？

岩岩車同曜個下好似龍珠合體

熙好型

睇到半首move

我都覺！！

尚先岩 手快快打錯

好撚型.....

太好

死啦掛住望金曜漢唔記得望佢

我都明
但頭先尚隻手好似有少少慢？

睇到move個表演有啲sad
諗返起佢哋pdx個陣

我發現係會掛住睇佢哋而唔記得咗留言

點解個mc咁似黎明

係！！

好勁！！！咁快有gif

real

無錯！！！！

好靚！！！！！！

喂呀跑緊落街 等多陣好唔好

一路睇一路cut
本身有熙熙 但fail咗

亨俊巴去攞外賣啦？？？？

似池石鎮多啲我覺得

開燈個下
個場真係好大

唔緊要
已經好正

我都覺！！！！！

係喎 都似 後生版

我都覺得好正

係呀頭先掛住直播
完全唔記得咗要comment

內!!!!!!!!!!!!!

想cap佢反白眼做潛力圖

笑死

暫時專注返各自1pick ok？

直播俾我想像中清

好啦！！！

又有中字

金曜漢！！！！！！！！

咪撚跳熱波熱波住呀！！未返到呀！！

yt冇啊頂

頭先啊媽又走嚟睇

邊到有？

真拎咪做手勢好怪

錯字

vlive

yt冇

想係現場一齊尖叫

但係我睇v live有少少震

嗚返緊屋企
可唔可以伸手求直播link

喺屋企尖叫緊

我都係！！！！！

好難做

我哋好有愛
一口氣四個人都畀

唔該晒唔小心絲！

小尚!!!!!!!!!!!!!

你到邊啊！！！

係 我一F5 見到樓上有 樓下又有

好正！！！！！！！

牙尚好得意啊

自從話個MC似黎明 我宜家望親個MC都諗起黎明

好辛苦單身打字單身食雞中

我都係呀勁好笑

牙潔個頭真係好睇

潔潔！！！

單手啊屌 雖然真係單身

想搵張紙巾抹抹佢地頸D汗 好熱咁

好正！

牙碩

碩！！！！！！！除衫！

我專心唔到 好好笑

等緊呀呀！ 佢未整起！！！ 喊咗！！

打大脾

我都覺！！！！！！！！！得就；意！！！！

sorry大家 我到而家都仲覺得係黎明做mc

曜B真係好正 牙喊真係估佢唔到

唔急 未有咁快換衫

喊b

亨俊！！！！！！sexy sexy

孫東杓勁得意啊啊啊啊啊啊

喂呀 做咩呀？ 做咩呀？

新嘅性感美！！

唔好呀 我保護喊喊

冇野冇野!

熙熙

好傷心呀我睇唔到車車！！！！！！頭先

一聽到佢把聲就諗起黎明
但佢應該仲有排講

終於返到屋企
歌都未聽

射咗

一開 熙差唔多講完

會長已被革職

THIS

我真係好傷心呀我錯過咗呀

曹

報警！！！

原諒我心急如焚

我見到現場有我買左既手幅啊！！
我個張幾時到啊

我睇唔到

睇唔到直播只好等大家嘅文字直播

加油

嗚嗚 我都好想返去睇！

仲未出餐 咁我早咁多訂定托呀

你只會見到一堆人名

牙熙白毛世界第一

我都想要全部簽名

我都係㗎幾時先至到呀我見到好幾條呀好傷心

放心我哋嘅文字好激動

巧羨慕 想做黎明

我個條手幅 順豐仲未到！！！明明代購星期六定日寄左

俾你見到亨俊肯定…

好想睇熱波熱波 X1-MA 同Flash 應援成點

我都覺！！！！！！！！！！

佢肯定好愛我

呢樣真

我都係！！！！！！！！！！！！！！！

唔好跳住呀 跳X1-MA先thanks

我都好想睇！！！！！！！！！！！！！

諗多咗！

本身想係屋企舉手幅應援

你快啲返屋企最實際! 到時候跳緊就神仙都幫唔到你!

我一條都未到

佢個餐未出呀哈哈

我乜野都無啊
出道con唔關我事 手幅又未有 出道專又未有 官珈又未升
乜都無啊

唔知我隻專幾時寄呢

咩餐廳黎架 咁喳

車車！！！！！！！！！ 佢個樣好乖好可愛呀頭先錯過咗佢自我介紹我好傷心

下次真係抹乾淨對眼先訂外賣

我同你一樣呀到底幾時升

我都係呀
同埋我想問點解我睇呢我之前交嗰個申請又唔見咗嘅

我都想知

我都係 乜柒都未有

牙碩真係好鐘意食雞腳

好似要較埋最近一個月先見到

一齊食雞腳睇電視好得意

好期待佢地團綜

頭先嚇親我好彩

我前面3樣都未有 手幅直頭冇錢未買 出道專就訂緊

係！！！！！！！

係咪未升會睇唔到啲相?

我訂咗唔知五至六條但而家一條都未到手

俾57笑死救命

潔潔同曹

好搞笑

有片！！！！

我係咪old news 咗 原來今日牙偉去咗睇

姜巴咁有錢

喊喊好q

好靚仔啊！！！！！！！！

熙:Snoopy,

原來佢地兩個有去

我應該只會訂曜b同潔 其他要睇下點先

原來佢有去！！

痴線！！！！！

我岩岩想知 想喊

講佢地點睇member好正

牙奎！！

坐後面果個會唔會太爽...

我本身就係諗住訂頭四pick㗎
點知忍唔到手
淨係熙都4條

好想喊

弟弟傻瓜金曜漢

諗起一陣跳夜啵夜啵

好正

牙潔俾南小講到成個廢老咁笑死

正面好正

好好睇！！！！！！

好多都聽唔明點解我咁廢

坐佢後面格黎前面個d點專心睇

熙4
車1
潔1
尚1
杓1

我睇vlive中字喳唔齊

呀 想坐佢隔離一齊睇

我都係！！！！！！！！

話時話 有無話幾點完

我都想！

好想喊b叫我起身

係咪9點。

我都想！！！！！！！！

前面有六七個人 等幾耐先上到我嗰層

躝啦

你唔係錯過好多啫

佢啱啱示範咗平時點叫熙熙起身

冇錯呀遲到大王係需要叫㗎

道賢件衫真係好好睇

我都係遲到大王

垠尚好cute

睇件衫 下首準備夜波夜波

我都覺得！！！！

喊喊最尾個笑聲。。

！！！！！

我都覺！

笑的時候最善良！！！

件衫好睇

你睇到啦咩

愈嚟愈鍾意佢好可愛呀

韓勝宇點解咁可愛!!!!!!!!!!!!!!

黃色衫熙都好靚！！！！

啊！！韓勝宇條吊帶啊！！！

車車好可愛

韓哥真係著左工人褲
I am ready

佢地坐埋一齊 但又見禾鴨style

薄荷東杓好好睇

勁好笑粉紅色嘅曹承衍

我都係呀佢真係好可愛

見到曹就好想笑

心急到係咁打錯字漂亮啊屌

我都話好襯佢㗎啦！
勁夾

坐佢地附近既應該專心唔到

Like a waiter@樓主

坐佢哋前面好正

我都覺呀佢好適合著呢啲好似糖果嘅食

佢嘅粉紅色好好笑

我都覺呀

但係我覺得熙個妝好濃呀

熱波熱波!

真係！！！！！！！

耶波耶波！！！！

我會掛住望佢地 2pick都嚟咗

唔小心絲一定要cut到韓尚岩岩比心心個gif

黎啦！！！！！

大好！！！！

One It이 제일 이뻐 勁sweet

Ending勺勁可愛啊啊啊啊

好好睇！！！！！！！！！！

屌
金曜漢扮可愛
真係忍唔住笑

垠尚！！！！

你地跟邊間代購？

好好睇！！！！！！！

好得意！！！！見到勝宇扮可愛

韓曹潔曜
想知佢地內心諗緊乜

痴線成隊勁得意

啱啱牙性個鏡頭忍唔到笑

返到屋企啦？

我有跟幾間

李翰潔好搞笑 咁啱影到佢嘅好堅持唔可愛

想講件衫真係超靚

好衰呀頭先遠鏡

想著

可愛風都好啱佢地

佢內心: 我喎？？可愛？？你睇下我個樣先啦

車車！！！！！！

勁好笑

喊喊Ending ....
殺咗我啦

要長存一世

睇得好開心

我都覺！！！！下次可唔可以可愛風！！

睇到唔捨得comment

牙潔點算

頭先見到忍唔住大叫

我都係呀頭先真係睇唔切

屌頭先冇電kiss咗

就係好想睇佢唔情願

俾張紙巾佢地印下d汗啦

救命呀真係好正佢哋件衫正
佢哋個人又正

牙潔都carry到可愛風

我都超鍾意件衫!!!

原來首歌係熙熙寫

等我幫佢哋抹

勁大汗

係！！！！！！！！好正！！！！！！

佢堅持唔可愛個樣好正

紅毛唱歌
已濕

rrrrrrrrrrrr好好聽啊

牙尚唱得好好聽！！！

好好聽！！！！！垠尚

手燈個中控閃到 好怪
好似冇電支燈閃下閃下咁

我都覺！！！！！！！！！！！！！！仲要又唱多次

原來琴仔都有去

係囉

琴仔！！！！

99年嘅小朋友，得嘅！

呢支咁嘅嘢都有中控？

成個腦都仲係佢岩岩夜啵夜啵

見到理想型嘅時候

我啱啱都想講 好似就壞咁

！！！

釜山方言！！！

釜山方言版

方言真係好正啊

好正！！！！！！

勁man

我死啦

我好似要消失係呢個世界咁

唔想拍拖

omg 好正
言語不能形容

就死

韓國

我都覺呀好正呀

救命呀仲有11個輪流嚟

好可愛！！！！！！！！！

死11次

韓哥啱啱!!!!!!!!

如果我係果度我都會你2pick邊個？

咁快就八點

好打意啊啊啊

點算熙講嘅時候我應該開飯

唔開住

我心臟好弱小

係22次

係囉！！！

！！！！！睡前問安

好得意

我都覺！！！！！！！！！！！

vlive清好多!但慢好多

留意緊現場有無男飯

潔潔 笑死我 成個人清醒左

離別時的問候

我情願清啲囉好似清淨啲

偉仔同藍毛毛

頭先望咗眼好似全部女喎

韓文負分諗緊轉唔轉場好

金宇碩係咪想俾人打

偉係樓下係咪偷笑緊

碩真係！！！！！！好正好識…

哇痴線

輪到每個都要尖叫

充電好犯規

你唔係色情佢！

我諗都會！！！

尖叫到聽唔到佢第二句

我尖叫22次

係！！！！！！！！！

死啦而家開飯喇
我冇得comment一陣間我會重複返嚟先叫

救命呀真係好正
不過好似已經一半
頭先唔知邊個話會爆兩個post係諗多咗

曜漢撒嬌勁得意

hi！我食咗飯啦！！！！老閪都陪你再食！！！！

真係好鬼正

痴線㗎

係！！！！！好鬼得意！！！！

頭先好似有男飯？

咁一個半囉

終於忍唔住係屋企尖叫
我唔食飯都要俾你食啊！！！

我諗都係！！！！！！

想睇

到喊喊

亨俊！！！！！！！

喂！！！！！！

曜b

宜家應該輪到牙奎

個fans冷淡到

我忍唔住尖叫！！！！

唔嬲喇 我錫返

係 我都覺

仲要低頭撳機

已攬 已攬 已攬 你哋躝

我唔明好正！！！！！我明點解咁多姐姐飯

我黎喇！！！！！

唔明！！！！！明明好正

快啲睇！！！！！！

好鬼正

點解可以會冇反應

我忍唔住尖叫咗！！！！！！！！！！！！我都唔明

杓杓！！！！！！！！！！！！

Roarrrrrrrrr

好得意！！！！！！！！！

頂好得意

哈哈哈哈哈哈哈哈哈笑死好傻仔

好想坐喺現場

岩岩杓把聲想做鬧鍾
一定即刻醒 嚇死

好得意呀佢好似夠薄荷糖

頂笑死

如果係我 我可能已經暈低左

你唔係開飯咩

morning call！！！！！！

Morning call

我都！！！！！！！！！

我就嚟。。。。 我會消失十分鐘

車車！！！！！！！！！

睇埋熙熙先！！！

好襯佢

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

나도 보고싶다ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

啊啊啊啊啊啊啊

熙熙話想見我

抱抱你 我都係pick樓下嘅

俾牙杓笑死

我都黎啦！

我想問點解youtube 仲未嘔返MV啲views出嚟

보고싶다其實可唔可以全員做一次

prima絲

好得意好搞笑啊

點解d手燈咁怪

惡能到=.=

wow南小告白

而家係南小

牙碩係咁充電

法國大家俾牙pip傳染咗

好得意啊小朋友

南小怕醜勁q

做得好

我接受你嘅表白

哇型到

會唔會太man 直接結婚

唔單止佢，奎賑咸都好似有去

南小！！！！！！！！

喂！結婚啦。

MC好似池石鎮

抱抱prima絲

南小叫我同佢結婚 受唔受好？

我都覺！同埋佢哋話似黎明

我已經死左

結！喊b留返俾我！！

呢個MC好似係上過RunningMan 係同池石鎮撞樣嗰集

廣告時間？

留比我呀

不過好耐冇睇RM

係都你躝先啦

YouTube睇？

乜都要隔硬加個X落去好柒

我愛你地

好暖

係yt清啲

BNM三個都有

未睇到住
我家南小告白

亨俊白色件衫 女裝嚟㗎？

好似仲有琴仔

但係冇字幕好痛苦

我唔鍾意我呢個孫新抱

我睇Vlive都覺得幾清

聽唔明 唯有跟住現場叫

我未睇到住呀
牙晶

有時有人喺對話出字幕

其實係咪差唔多

牙晶！！！！！！；

銀髮族唔識開

vlive好似快少少？

ugi！！！！

ugi

你比猁猁教壞咗

孖芝埋笠

金曜漢deep v！！！！

可唔可以再deep啲啊個v

韓哥冇V！

屌點解扣返㗎！

仆街！俾返個V我啊屌你！

點解韓哥係樽領！！！！！！

都好sexy

呢套衫之後係咪少年美

我都覺

粉絲濾鏡覺得韓哥v左領 好性感

乜水啊

牙碩個心口

WOWWWWW

victoryfailed bbg

中咗

真係

屌你老母！！！！！！

中左

少年美

係咪可以期待有TMW

想睇TMW

one thing one 係我嘅尹晶煥

我嗰個冇嘅

好正！！！！熙熙！！！！！！

真係我最愛嘅少年美啊

我有睇！！！！！！！！！只係comment唔到！！！

你轉左英文？

金曜漢跳少年美
我正式死亡

點解youtube個720P咁矇

點解熙熙把聲好似鼻塞咁

牙潔件衫露點

承衍頭先個眼神 殺死我啦

好睇！！！！！

Vlive 1080p成日lag

邊到!

佢個V開到落肚腩

救命頭先UGot it 都好正！！！

救命！！！！！！！少年美熙熙好夾

差咁條絲帶！！！

咪就係！！！！！！！點解啊！！！！

救命喊死咗金曜漢跳少年美啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

咪就係！！！！

咁佢本身都係嘛

你係神算

有絲帶我死撚咗啦

掛住睇呢度唔記得落車

好勁

頭先跳跳下有露 見到
但cap唔切

我都好鍾意！！！！！！

啊啊啊啊啊啊

唔知會唔會有tmw

我覺得會有！！！！

頂

晶絲

我嗰時doubLe checked左次係中文黎 但唔知搞咩出英文

希望有！！！！！！但ep1冇提

有少少失憶flash係咪跳咗㗎啦

潔潔 真係有啲似唔唱k

牙性快d抖下 連續唱2首歌
喘哂氣

我幫曜b整齊返件衫!

個V又出返嚟啦

未！

未呀 正常都係最後跳

佢哋熱到傻咗

唔洗整啦維持原狀

點解佢加紗

亨俊個V大到

保護2002年小朋友

個主持

頂 視線離唔開黎明

下！！！！！！！！！！！！

仲以為喊b大汗到咁

好正！！！！！！！！！

會嘅
我諗主打之前！！！！！！

金曜漢個V

搞笑！

我覺得會有嘅

無！！！

哇頂 我兩個pick

又似係 套衫應該差唔多 仲有芝麻

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

八點半都未爆po係咪個個掛住睇唔cm

皇加紗

佢地兩個

但其他02又無

好sweet 想做東杓

OMG!!!

你係黎明老婆定係韓勝宇老婆呀

盡情愚弄我吧

熙條毛巾好大條

係！！！！！

想做亨俊

仲有我favourite Ken燦娜唷都未唱

點解佢係咁攞個毛巾

我兩個都想

曹承衍件衫濕曬

笑到

偉！！！！！

交換

我都想

你想啲咩

真相

支持佢改名

點解牙碩咁乾爽

我打錯。。。。我想講我都覺。。。。。。。

我正想問

我都支持

真 一滴汗都無

真係無咩汗咁

支持佢改名！

讓返韓勝宇老婆個名出黎

睇到失曬魂

瀏海都濕嘅

我都想知！

亨俊巴前會長可以開定post

我上位

係囉好羨慕呀其他人買極都有

咁快最後時間？

佢好多時都好乾爽 但明明跳得好落力

買極都有

支持！

我唔知自己打咗咩

抹？買？

南小成日

唔小心絲我支持你！

抹

話說出道專好似2個鐘賣咗23萬!

仙男係唔流汗加

郎祖產有酒嗎

好！！！！！ 睇嚟我都要加碼

咁快完？？？？

終於到flash

無錯！

好！！！！！！

南小成日做咩呀

咁快新歌㗎

差咁遠

X1-MA 仲未唱

做呢個動作

唔通真係無TMW

push